床邊有泰。廳有滿，

滿泰聯手

.

你條撚樣負乜評呀撚樣

你屙尿起左腳定右腳？

你点知係佢負 。

估下姐。

拉

笑死www

thx 拉

直播台都拉？eyt仔推一下都上最頂啦懵能

條撚樣唔敢覆啦條撚樣

你條撚樣又蒲頭？

係

冇轉e仔ac？